兩隻貓打交打到咁，使唔使睇獸醫？

成塊甲連埋入面舊野甩左出黎
由佢自己recover定覆睇獸醫？

好似好痛 睇睇佢la

咁癲

痴線睇見都覺痛

有冇巴打啲貓試過咁

睇啦屌你

乜事打成咁？！ 佢地平時都成日打？？

問你老母咩 你諗下自己成塊甲甩出黎都知幾痛啦on9

係
平時都係玩下咁打，今日無啦啦大打

報左警未？

是但一隻遲加入爭地盤打交？
會唔會唔係玩獲獲堅打你以為佢玩

可能要暫時分開下佢地 比多啲屬於第二隻貓嘅嘢佢地聞下

好痛咁

就咁睇就傷口唔大, 如果無keep住留血
如果屋企有寵物用消毒藥水, 可以用果d勤洗傷口
再用紗布包一包手仔1-2日, 防佢奶傷口
應該ok

好甘

打到咁你到仲抱得郁佢

佢有冇行路拐下拐下或不停奶傷口

哇屌

睇啦

唔洗睇呀
屌你老母你試下扯甩自己塊指甲睇下痛唔痛咪知

好得人驚 快啲同主人睇醫生啦

快睇啦 成嚿肉甩出嚟 仲問

對
但兩隻養咗五年啦
平時一時黐埋一舊一時水溝油

我隻貓試過，之後日日幫佢消毒
幾個月後生番塊甲出黎

有粉紅色消毒藥水就消毒先 勤啲幫佢消毒 貓砂盤個啲都好污糟
帶埋頭罩防止佢舔傷口 睇定啲先睇都得

睇啦
唔好令自己後悔

另一隻有冇事？

屌 快睇醫生啦，佢地會成日lam個傷口，之後就搞到發炎，有黃色膿！ 我隻meowmeow之前都試過，不過就唔係貓咪自己「手動去爪」，係兩隻打交，我隻大貓竟然輸左....隻手仔有一忽冇皮冇毛。噴神仙水又唔得，戴頭罩唔比佢lam又冇用！ 之後睇醫生，醫生叫我出面等，佢話幫我隻meow唧膿，我係房出面，佢地closed the door,都聽到我隻貓勁撚大聲咁叫😖 聽到都痛呀屌老母😭 快d係發炎之前睇呀頂你！

係呀係呀，我都係咁。但睇左醫生先

唔好怪我咁講我睇到第二幅相佢個眼神我真係笑咗出嚟

屌你老母睇撚咗醫生未？
一陣傷口發炎隻貓會死

好似犯人咁
快啲帶佢去睇醫生

依加趕緊返家同佢去睇
想問有冇邊間夜診最好
貴都冇問題

搵膠水痴返得唔得？

快D希佢睇醫生啦

試過 硬生生扯甩
嗰陣因爲打波打到爆甲
佢裂到入面剪唔到
有時擦到又超痛
最後扯完好似過左成個月先冇事
個傷口係唔會結焦

x2

小事

小事
消下毒，留意下有無發炎就得

小朋友打架

成隻甲甩左都唔睇？

緊係睇啦
見到相都覺得痛

大把新養貓嘅人第一次剪指甲都係咁
成隻剪左出來

打到咁

隻狗試過意外本甩
甩果陣叫到好慘
冇睇醫生 自己好

你係咪戇撚尻 你甩撚左塊指甲駛唔撚駛去睇醫生呀 咁都唔撚帶隻貓去睇獸醫就咪撚學人養寵物啦仆街

最緊要消好毒同包紮好 唔好俾佢lam
正常係會慢慢生番出黎

利申 自己試過甩指甲
不過建議你去睇獸醫穩陣d

自己

好痛啊

女人打交打到反甲

樓主開得post就報告下睇左醫生未口廿

你個奴材仲唔帶主子睇太醫
再唔去就有人通報御庭侍衛你虐待主子

試過隻貓手仔'kick'住左 佢又狂扯
扯到甩左甲 腫左 即刻睇醫生 每日幫佢消毒 最好早晚抹下
帶頭套 過半個月就會生返

老老柒柒，你咁都要問你有幾錫隻貓

唔洗睇會自己生返，勤力消毒唔比佢發炎就得

不過我個隻係街執唐貓粗生抵抗力強 純種唔敢心山

個post好痛

睇啦仆街

人用個隻粉紅色藥水都可以比貓用，之前隻貓又係甩左塊指甲

幾蚊支

我隻貓啱啱2星期前先甩完
搬屋太驚自己整甩左
早晚用酒精消毒 再噴神仙水
一星期左右依家好翻了

好得意 係咩品種？
不過好痛

酒精

似係British shorthair

係，人用粉紅色嗰隻無痛酒精

屌你老母 成班臭閪
睇醫生咪睇囉
講撚到好似樓主自己扯撚左隻猫隻指甲出黎
猫奴俾哩啲人影撚衰晒

屌茄汁 嚇死我

依加訓到咁
Btw，問左獸醫fd
佢話唔洗，佢話每日消毒同貓沙換密啲就得

同佢打交個隻